
{
  "questoes": [
    {
      "id": 1,
      "question": "O tratamento para vícios é sempre o mesmo, independentemente do tipo de vício.",
      "answer": false
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "O apoio de amigos e familiares pode ser crucial na recuperação de um vício.",
      "answer": true
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "O vício é uma escolha e não uma doença.",
      "answer": false
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "A prevenção do vício pode incluir educação e conscientização sobre os riscos.",
      "answer": true
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Uma pessoa viciada pode parar de usar a substância ou comportamento vicioso a qualquer momento sem ajuda.",
      "answer": false
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "O vício pode levar a problemas legais e financeiros.",
      "answer": true
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "O tratamento para vícios pode envolver terapia comportamental.",
      "answer": true
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "O vício não afeta a saúde mental da pessoa.",
      "answer": false
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Medicamentos podem ser usados para ajudar no tratamento de alguns vícios.",
      "answer": true
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "O vício é sempre causado por fraqueza de caráter.",
      "answer": false
    }
  ],
  "usuarios": [
    {
      "id": 1,
      "nome": "Admin User",
      "email": "admin@example.com",
      "senha": "admin123",
      "role": "admin"
    },
    {
      "id": 2,
      "nome": "Regular User",
      "email": "user@example.com",
      "senha": "user123",
      "role": "user"
    }
  ]
}
